救勇武其實你都得

大人肯罷工 細路洗乜衝

1.29 大三罷

罷工係你嘅責任，憑咩要勇武搵命搏去幫你被罷工？
自動自覺罷工 冇人要為你被咬唔好？

聽日我要見到空城！！！

岩

手足幫手推行動post啊

【抗疫黎明】屌你老母成個熱門都冇行動post

除咗三罷，抗疫黎明都好緊要㗎
聽朝0700各區開花 抗疫黎明 配合三罷

push

Push

唔好為班港豬衝佢地唔值得